điều kiện trước khi chạy (đã cài nodejs v16)=> truy cập trang để cài https://nodejs.org/en/ 
cài thêm mongodb server tại https://www.mongodb.com/try/download/community
- nếu chưa cài yarn =>npm install -g yarn
yarn install => install all module
nếu máy chưa cài các thư viện global
- cmd: npm install -g nodemon pm2 win-node-env

chạy run all client and server tren local vs npm
- cmd : npm start
chạy vs pm2 
- run build server trước khi chạy pm2: - npm run build:server
- run server : pm2 start server.ecosystem.config.js
- run client :npm run dev:client

// tài khoản truy cập hệ thống hrm sử dụng mongodb cloud admin@gmail.com mk Truong652000.
